渣打外幣預約

係咪想去邊間拎就要打返果度分行電話

係，不過成日冇人聽，我就咁walk-in

WALK IN佢比到你想換既數目你

我換好少，多就應該要訂，不過大量攞要手續費，我通常攞到個上限

太多人walk in 嘅話 出面啲人會以為擠提
所以咪要預約囉